【大清洗】阿仙奴17-18球迷吹水區 CXCIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

女人正傻閪

我廠青訓希頓正選

英超處女登場

雲加

紐

前我廠青訓隊長希頓

肥賓

'Lacazette and Giroud give us variety in attack'

Arsene Wenger would prefer not to go through 38 games of that nature this season - but he doesn’t mind suffering with the fans if it ends in three points.

雙箭頭

下場鬥史篤城試陣

推邊個

屌

倫敦一哥?

Hayden 同gayle都係我廠青訓

估唔到gayle都係

清洗左D咩?

一切都是剛剛開始

熱狗好撚勁

利拎唔到冠都係因為佢

大炒格

加油紐狗

熱狗終於有球似樣

施素高又揀波踢

勁撚到

兩隊廿幾分鐘得1次中龍

邊度勁

條撚樣真係好野

熱狗青訓人材輩出，
獲加比達斯 真係夠料獲加接班

Kane 較剪腳

100分之前同佢好似樣
仲似過gibbs

究竟幾時熱先會比人紅

紅未牙

巧撚悶=.=

咁都係黃

紅鳩佢

入波未

嘩呢腳

兩隊真係西波

Atsu

紐狗入未牙

紐狗又傷一件

咁快換兩件

傷2件

個光頭佬幾時去左狃

守和都滿足

橙 我熱=魔鬼隊

未降班都去左

细路又搵人打架

Kane呢下其實要紅
較剪腳

梗係

下場軌傷2件既話真係要勝利11人了

我軌 班霸會唔夠人開波真係痴線

自從轟果場之後
一直都覺得佢地未踢斷人腳都唔會紅

勝利？11人冇左幾件lu

就算齊腳無傷停都要買人啦
你估班人打埋歐聯唔攰咩

兩隊hea 踢

卡數都係打防反等機會，怪熱刺唔識攻，
預計又係臨完場奠勝

20個人點夠四線

熱狗無左上季餓狗搶屎既銳利

半場姐 應該好快返黎

睇左咁耐得艾歷臣似樣

成隊士氣麻麻咁

車狗無人用
熱狗就整人傷
下個禮拜

紐個左翼

臨完場奠勝

燈兩野又咪返黎

Feel 到一陣老豆果場都係咁悶

車仔棄將

我轟唔賣垃圾

又黑又硬

會啦 我熱貢勁 唔洗典怕

收到風mytv super播英超
係咪有個機頂盒就睇到？

?

唔係嘛

係都收費區啦
同電影果啲一樣你要比錢upgrade先有得睇
不過真係有英超睇咩

咩風？

雲加：十一點前倫敦的話事！

香港播映權喺樂視度
得letv同now睇到

你係唔係俾人呃
俾咗錢買mytv super下話

以為傷第3件。

播英超 既新聞

紐狗啲人球商咁低既
點解會走中間嫁
一路拉邊啦on9

悶..

Tvb 會咁揼本？

宜家d sales好撚賤，咩都講得出，ching下次錄音告鳩佢

俾 jack 佢哋啦

反擊阿狗lv

究竟係熱閪狗茅 定紐卡素啲球員豆腐

比條女昆咗
德國盃當英超

矛到

係"熱"血

Kane暫時最大弱點真係開季入局慢d 年年都一月開始爆

熱刺打功夫咩

想入波就會入架啦佢，
神射手咁都反cup到

球會比賽=英超
國家隊比賽=世界盃

刷數據可恥

絞剪腳夾 唔傷先出奇

上次安利簡從後較剪腳鏟韋碧克都紅啦

對我廠例牌刷一兩球

私家雞

Kyle Walker-Peters >>> Kyle Walker

鏝又做水魚

吾系牙麻

怕咩 勁咪買埋

好想睇lukaku條垃圾係英超失敗

撐域總買letv box咪算囉

八射中二

一陣入唔到波又要比人話水貨了

好似有人剩係拎黎裝now 隨身睇炸喎

水貨盧

fpl入左佢

熱狗茅撚到

攻唔入就整人傷
mma 咩

比我條女呃咗
問我做乜唔用mytv super睇

Kane好撚勁真係
全盛仆街仔勁過佢
但暫時overall佢仲勁

曲線曬女

CCTVB 害人不淺

收到風

alli收皮啦

舒維踩得靚 可惜紅

光頭佬RC

黑哨

kane 冇rc 公平咩

有踩咩？

真係有

係就大力少少啦
on9son

做乜撚

無腦架 球證係隔離

diu

係咪弱智架

Now and Forever, I will be your man~~~

呢條光頭仔真係冇撚腦

on9

和都好

走唔到嫁喇
信我啦

Alli係幾識玩呢d

Jonjo on9咋

Kane

頭先Kane冇紅

卡數打少個
準備又5:1

踩都踩大力少少啦
反正都係紅同停三場

Paris, France

yes
不過未踩之前已經扮撚晒野

898

KANE

星期五先睇完我廠咁快又去左巴黎

原來kane 果球散中人

搞簽證

一早就想走

賤種隊

屌你老母雲加

熱狗然了

光頭佬on99

山狗唔會走啦

紐狗玩完了

agger

法國最興 Boom~轟呀

一腳踩落去

和到當贏

Kane未試過喺8月入波

俾你講一講咪入到

冇可能

殺埋龍門

出少句聲啦

Cls

MMA

殺傷戰術

嘩 呢下手爭幾毒下
撞肋骨

我轟rip

贏唔到都傷幾件

買Perez頂Perez啦

紐啲人有冇咁撚玻璃啊

泡狗in

出埋韓仔
紐

熱狗果種矛

in肥賓we trust

熱狗d人有冇咁撚茅西啊

施素高狗到撚返自己舊東家

同佢鬥矛真係自己傷

施素高仲拍咩手

佢地係純粹想打你,唔係要波

屌 阿狗又玻璃 同佢地踢真係食得屎
茅撚又然喇

去到溫布來就唔驚佢啦

Ali

完

GG 1-0

熄得機

痢榮基把聲dup左

入波

我地有Kolasinac同Xhaka
唔驚

紐狗靠唔住

Xhaka應該同光頭仔一樣下場

茅撚又贏波

個撞牆靚到

比人踢傷咁多個唔豬都難啦

呢個世界係咁 做好人乞米
一係錢一係做衰野

之前又話普捷天奴會走嘅

Eriksen去巴塞未呀

紐狗依家冇左佛地魔係咪要返個英撚中場頂檔呢

仲要打少個 有得打都變冇得打

比我真係踢鳩佢膝頭算

留名等轟熱打交收場

咪豬牙

想睇名帥 賓賓屌夠 賤種熱 同個未來領隊

奶

轟輸少幾球都偷笑啦

Ali 插水

我驚轟又傷多幾件

係咪停兩場

球証睇唔到

係咪要干daddy換衫踢呀
尋晚已經著晒運動衫熱身 棄西裝了

我轟傷kante真係仆街

又買球證

今年插水有秋後

如果

fa：無事 咩都睇唔到

啲買人錢去晒球證到啦 唔會審議的

你轟

揼曬本落球証到

0-2

Molamola

又係撞牆

Kane全能到 真係世界級

預咗啦

國家隊勁啲就真係世界級

住烏彈彈波

熱狗要奪冠了

邊個話倫敦一哥！？

咁就2助攻

散哂啦

頂撚住呀屌

買咗波

Yes
踢傷哂人地啲人
之後打返正常波咁就三分

下場熱車一定買主其他

買一舊all in

溫布萊

車連勝利十一人都出唔到

妞果個光頭佬以前睇雞湯都覺得佢又廢又無腦

用丹麥個新仔

查馬克仲有冇睇歷史

好似試過係半場射入左

btw
eriksen>>>>>>>ozil

有冇人幾鐘意睇戰術

問牙milk

無乜邊個攻中廢過奧燒

近排無咩時間睇了
對上個本係奧匈帝國的滅亡

紐狗好廢

係咪講一戰東線個本

atsu 真係幾好J

Daives

狃件衫背面黑間加紅字睇得好辛苦

eriksen勁到可以去疤啦

AG 換eriksen

kane

Cap左你又中柱 屌你老母

kane踢落已經同vps一樣

熱狗就咁冇左榜搜

又食唔落飯

呢排睇極都係二戰史 個段時間真係好戲劇性

下星期熱狗實踢傷轟啲人

一陣有冇人睇西超盃

二戰睇到有啲悶，睇緊一戰多啲

想買明智光秀與本能寺之變
香港人寫 聽人講好有料

LORD

睇番1848-1870先啦屌你

又可以一個救全家

歷史台
想知家康係呢件事個角色

4點鐘點睇牙

訓陣睇

保特見自己追唔到就扮拉傷

保蛇為左唔想出文整傷自己

等睇小豆倒戈入波

域子為左唔想讀中4特登留班

保蛇淪為過街老鼠

55

幾時開學呀你

tvb又有遊生

都係9月啦

熱刺仲低賤過史篤城

茅廁

游生幾時再講阿仙奴波

熱狗茅到

fa保佑

poba 睇唔睇疤仆街

一條心撐皇馬

未睇牙買都未買

倫敦球會

打信長打到對戰國幾有興趣

雲加都被關照唔少啦

賣到人未呀? 買到人未呀？

想知雲加會用咩戰術打熱刺

Lemar

法明尼

有得睇盧卡古失敗了

究竟買唔買now個app好
唔想場場搵link

出禾仔 2:0

獌狗新個個中堅呢

撐小豆

買黎坐觀眾席

Joe hart 好似好開心咁

獌狗食撚屎

個女係到睇電視
係咁唱
邊個鍾意通處玩 ping pong ping pong

韋斯咸啲人都幾勁

係有幾個老左啲
前面都幾好j

睇轉會post見到保連奴都有人J

點解咁講

Uber 係獌狗場落廣告，以後唔搭了

卡路爾每季只踢兩場比賽就夠

玻璃腳

剷草吧小豆

係勁 不過29歲 40m就

盧卡古喪爆

水貨嚟啫

疤折墮到要買含大狗

西咸個陣幾勁其實

後防爭少少
前面夠打歐霸

西咸上年好多傷兵

有牙joe

小豆阿拿杜域卡路爾ayew

好擔心個女會好似偉莉咁

屌你原來老豆都識攻

馬迪
我轟

皇者獌好勁

禁住黎屌

第二季爆seed

冠轟了

普巴連過幾個

頭寒了

投降喇

西咸落腳好狠

前面個幾件打天才波都得啦

獌今年個陣真係好撚勁

水貨

咁都唔入

點解軌會賣馬迪俾獌

冇乜星味但實用

on9囉

世界級停球

咁都叫冇乜星味

英超軍備競賽

得兩粒星
迪基亞同妹巴

Lkk

仆街盤球

有幾星呀又咪得個普巴係星

冇乜星味嘅意思係咪唔夠靚仔

廢到場場比車狗屌

小豆出得幾靚

標準咁高
咁我地應該無星

轟有麥基

343 點岩佢踢 橫傳王踢4231岩哂

比人叫得妹迪都唔方好

山狗 臭燒

缺少基比斯呢種型男

一跟返daddy就生晒

快啲過去

你數呢隊最聯邊個係球星喇
pogba ddg

馬迪+普巴

臭燒算啦 連工兵都不是

Lkk mk恩 都叫係嘅

軌仲未買到drinkwater

條中場硬到 打獌應該比人456禁住屌

mata都唔計

mata都計

De gea 先叫星

摩狗好鐘意大肉腸

拉仔

獌：Ddg lkk mk pogba 福仔上緊

我地：山狗 完

好想要大肉腸
老野明知韋拉同基拔圖施華既重要性

拉仔>麥包皮

曼啲波好悶

山狗去大巴黎呀

mk lkk都係既話
咁我藍我基奧燒都係啦

獌狗淨係呢幾件已經兩億幾

馬達單刀橫傳

poba chip到

下年全工兵

就黎456都話悶

單刀橫傳

震四海

諗起琴日有位清講果句.....

Mk恩好似頭兩季既奧燒

相比之下費蛇時期, 楊格, 華倫西亞,黑碧D黑人已經算好樣

依家班曼狗個個都賊眉賊眼咁撚樣

咁都叫悶

和仔.jpg

西咸死守都好辛苦

普巴勁到癲

好快守唔住
死守一開燒體能

個個好撚高大

落角球雨

西咸差一個中場

送ox 比佢

W

踢左三十分鐘慘過擔泥
你估阿狗果d踢到半場都未入到局

盧卡古膝撞

poba今日防中

on9
送w
貼埋debuchy jenboy gibbs

守呢段燒既體能比攻果隊燒雙倍
打多段應該會有一兩個自爆因為體力不繼

ox 奶

pogba雖然勁，但係個格都係咁狗

爺爺今季仲有無可能贏到摩狗

yes 皇者獌勁到

摩二季唔得啦
又要比獌456

你估獌班人唔會攰咩
要打歐聯呀
我地就話出副選打歐霸姐
咁chur法未必無得打

你諗下中間點樣比人撚啦

其實睇埋友肯唔肯郁 有無心
肯郁既 轟都贏2次捧2個錦標
無心踢既 場場都4月 水晶宮比人3:0 西布朗2:0

你會信老野唔會出一半正選打r霸咩

上季偷雞贏到一場咪算

水貨入波

車仔賣馬迪

邊件先係水貨 個個都入波

人地笑我地冇winning mentality係岩架
冇個霸氣隊長carry

車狗

投降啦投降啦

歐霸好快打
到時睇下啦

唉屌

馬迪勁撚到

馬迪打荷包打得靚

全部水貨有波入

投降了 對今年既曼 輸撚緊

全部水貨都入波

南美聰有無咁興奮
Lkk撞柱入網 whooo 1:0(嗌出黎）

車

前6前鋒新兵全部入晒波

究竟邊件先係水貨

今周個個前鋒都入波

有蘭仙尼咪幾好囉

件件都水

車仔賣馬迪真係on99

買左好大

熱狗冇

班車狗酸到

拉舒福特呢下killer pass咁靚
臭燒都比唔到了

投降喇
勁撚到

pogba

佢揀波踢
前季同上季尾頹到

老鼠今季又要入狗洞

果條垃圾米撚提拉

馬迪條仆街落力到

lukaku爆上去個下幾撚勁

我軌唔賣水貨

阿狗點頂班肉腸

正宗步大力雄

C h

我廠刀有高基連

.....講出黎怕唔怕醜牙

我地呢2年個隊長
一個成日傷
一個啞既

一定要留加比爾，次次都mark死盧卡古
賣走佢就要繼續做私家雞了

放棄中場泊大巴

Kolasinac!

一打 21

係車仔都未見過馬迪跑咁快

比人頂撚死
派隻hehe跟山狗或奧燒屎都有得食

茅用
老鼠拉龜都好人地有死球頂死你

身為阿狗既我
由車狗既馬迪已經覺得好撚勁
見到獌買到而家又踢到咁真係

賣唔賣都.......

臭燒冇人跟刀系貢垃圾

上兩季已經唔係私家雞
睇黎今季又要做返

垃圾車

嘩你老母 果個真係馬迪黎?

哇屌
馬迪咁全能既？

包皮一季打兩場好喇

馬迪過幾個

前年要不是cech已經比華舒福入波

屌你老母馬迪有冇咁撚勁

馬迪

曼狗有雙腳落鏟都唔洗紅呢個優勢已經贏硬

西波

幾好睇
西咸太廢

除左土超我冇人吼

young 仲係唔係獌？

我諗住講k6

馬迪已經去返第一場屌打yaya時期
摩狗好波

跑死薩巴

薩巴列達比華舒福bomb走

可以狂煲獌狗下一隊入球

全部又跑得又快又大隻又硬又有技術
攞英超加r連了

好快莫
年紀大
仲有好多場波要踢呀大佬
咁chur個老野

下半季好似4月踢 一定好傷 無分又無士氣

轟區酸撚到

馬迪係車Po比人狂屌

Jenkinson is ready

條友獌狗黎

成班傻閪

Daddy隻AP好靚

贏就士氣大振
輸就即時崩盤

正路既
大梅成日傷
K6個腦短路

我地夠有藍斯啦，洗京馬迪咩

比人都酸啦
vps

睇嚟韋斯咸需要一個英格蘭中場就串連突破

踢到全能中場咁啦
兩個全能中場係場上即係有vidal咁

有沙卡拍藍斯二大型男

無啦㕸無左馬迪，馬達，lkk
仲要係去獌

爭食？

足球小將咩屌

英超打快波同翼為主
有mk同mata係度創造力都唔差
已經唔講pogba d chip pass

佢地橙d全部當打

自己友爭食

馬迪變摩迪
盧卡古入波指曼聯章
車區嬲到傻

馬迪+盧卡古
油王真係傻仔

放還放 放比競爭對手
有no1 fan v pussy前車可鑑都要學

vps果年真係sad到食唔落飯
仲要出statement
果時阿狗仲要黎香港 覺得可能佢會黎啦⋯⋯

曼聯d波好爽
摩狗第二季

油王早洩
好快炒埋干爹

who the fuck are man united

入車狗波一定剷草

有返霸氣
阿狗真係食得屎了

炒埋干地真係得返我肯過去教

應該係西女人

wfc 摩狗
有雲加就夠

車狗助攻
補返曼狗最需要既中鋒同防中

老豆發嬲了

轟買唔到lkk係咪話因爲妹下妹下 搞到愛記嬲豬？

魔性再現
阿狗死期將至

如果呢兩件係轟
下星期就唔洗咁頭痕

因為轉會費差少少要傾
曼狗一下shut up and take my money

女人話事既下場

仲送埋朗尼比愛狗
車再加錢都冇用了

女人死開啦鬼識波咩

低撚死

車狗咒 Matic 斷腳

抵啦 學埋雲加啲慳錢
有本錢咪一野達落去

車區吹到馬迪係新施丹

講下就會斷咩
而家咒斷腳已經好客氣了

新堅尼

真係，第二個人咁

之前佢地咪又係屌鳩馬迪垃圾冇貨賣曼狗傻仔
依家又J到虛脫

車路士正一白痴放馬迪俾曼聯完美佢地陣容

獌成日拎人地隊既球員當condom
相信過一兩季又放逐到土超

女人買野係就算有錢都要殺下價

學埋雲爺爺玩幻齒

古仔走 高普一齊走？

轟啲賣人真係件件正貨
條女好痴線

間接送英超冠軍比佢地

轟 痢 阿 = 反獌鏝大聯盟
英超19隊 = 反熱大同盟

賣撚晒又唔入貨個下最癡線

唔係掛
正式玩完啦痢

個bench世界級

仲叫人妹迪
屌 自己轟買人都係妹下妹下 車妹士

費蛇獌最多係黑 熱狗係矛

唔係話買恩斯治尼咩

Kdb, mata, matic, lkk.. 是但留返一兩件已經唔少野

仲有cech

仲有人係bench咩
場邊應該無人同干daddy吹水

source

買撚到咩，邊會放棄同我合作嘅機會去利

馬迪鳩咗兩季啦，唔算正貨
不過點會賣去同聯賽競爭對手
一打返起咪搞着自己囉
所以話女人話事

摩狗勁 買晒自己以前啲馬 mata lkk 妹迪

今年真係雙曼
如果獌狗無舒拉 中場會硬成點

下個禮拜有得睇你

曼禁住黎食

賣咁多人比競爭對手真係得轟
痢獌鏝妓熱車尾燈都追唔到

摩狗唔着Training 衫

呢件真係水貨
落地慢，一球十二碼都救唔到

講笑啊
早幾年我地？

睇我hat trick

唔好話救啦 路都捉唔到

競爭對手

曼聯勁過曼城好多

意假強隊作客都輸得唔少

唔好話捉
估都估唔中

馬天尼斯十二碼都>>>>>>過cech

ok我地前四料

係時候放贊仔幫下干爹

最緊要
獌鏝熱三條暫時防守都穩
阿狗

Kdb, mata, matic, lkk 賣哂呢D咁勁都拎到兩個英超...
其實好勁

豆腐渣

Fpl 下場 cap eriksen 好無

獌狗好似個個都好大隻咁

我轟平啲賣比蛆唔得嘅，貪個少少搞到咁

果場真係睇撚到我屌撚哂鬼
李城雖然攻力真係唔弱
但好多時係後防失誤同騰雞失
個防守體系根本性問題

個西女人淨係識睇錢，識鬼波咩

大隻快硬有技術

如果真係賣山狗又唔補強

好大機會又冇前四

成隊身高打nba都得

橙唔中龍

同上季一樣 雙鏝一開季跑出 冠軍大熱 過2個月睇下點

尋晚鏝唔係好勁咋wo

真

上年季初咪又係話曼拎梗冠

跑唔贏要格硬foul

唔明打乜鳩352

2粒

2-0

你隻獌狗唔好諗住燈啦

好正常啫

一個一百分已經玩殘曼聯後防,神龍迪基亞只係基佬私家雞,阿仙奴輸既機會係零

唔係點出哂2個前鋒

兩甩
神射了要

訓得

燒味流

冇人頂到水貨盧

要奪冠了

西隊

投降啦唔打啦

見到車區就諗番起當年睇LIVE VPS 係曼係咁入波既心情

唔洗睇了

我哋第一場打最聯幾時

我始終都係覺得佢抵過Morata好多 雖然Morata琴日踢得幾好

唔洗適應已經贏哂

獌英超已袋

好大機會hat trick

車係有三件，好似仲慘

直接轉過黎洗乜適應

Lkk 暫時 2G
Morata 1G1A
拿卡 1G
邊個係水貨一睇就知

Westham無中埸節拍機，得堆工兵撞撞撞

咪話唔洗適應已經贏曬囉
做咩鳩

仲有教個件

2 dec

ok 自堆

邊個係水貨未踢已經知

食唔落飯

屌你阿狗未full team

月尾要對猁新年對軌

連飯都嘔埋出黎

季初已經崩盤

哇，賽程咁西咩

啲波飛好貴

域子睇咩

反雲

想儲錢聖誕去

阿狗轉返kxxxxxx打左翼衛相信拿卡唔止入一球

仲唔出蘭仙尼

有我山 拿卡入60球都duck

華西做乜鳩

而家對阿狗肯定輸硬

意大利

時間停止

any link

賣太子過去啦

我買9/17打軌果場都差唔多3K

其實唔洗自嘲懶唔CARE
呢3件最廢一定係LACA

LKK 差啲 hat trick

拉仔好快

盧卡古差d帽子戲法

對猁山頂位都要27xx up

對住獌除非你個節拍機勁大隻/勁好技術
否則都應該斷晒d波

死球戰術自從無左皮耶之後下下鳩斬
平飛過去畀曼聯班高佬撞走晒
小豆波皮都掂唔到

我獌個中前場洗唔洗四億?

我又唔覺最廢係拿卡喎
三個唔同type既前鋒各有各好
盧卡古岩先都有個門前踩停個波啦

坐阿狗區定普通位

域子咁有錢
是咪又上網賣野

拿卡link up play上場好勁

返工呀

射術拿卡有得鬥

其他方面車尾燈都追唔到

兩億幾

Lkk其實第一球射得唔好

唔洗番學啦咩

盤扭都好過盧卡古啦
都唔同款既前鋒點比呀

點睇都係莫拉達

域總帶我發達

半工讀
要返六日

呢三件最平係拿卡wo 有幾出奇

唔止掛

做中鋒入到波就夠啦

盧卡古對腳係好廢
不過個頭

阿狗成隊正選11人都唔洗

又呃鳩人錢

獌好撚勁 等比人456

咪囉 入兩甩牙

嘩差啲世界波

Rashford

敦倫金

獌聯痴撚線

Rashford 勁過麥包皮

頭我地有基佬

我廠nelson可唔可以做第二個rashford?

普狗強項黎
呃到有幾層樓

又賣波衫

進攻火力都有埋

問阿媽攞

獌就係要盧卡古呢款前款
技術唔駛好
用黎開路頂波就夠
你比個莫拉達或者拿卡佢地就真係格格不入喇
同樣阿狗用盧卡古都一定變水貨
試諗下盧卡古打組織猜波

而家睇番其實上季獌用Ibra係有好有壞 上季獌d波踢得好慢好悶 打反擊都唔係好掂 而家換左個後生既 個個有氣有力 upgrade左

投降喇都痴線

識攻既摩狗
會唔會全勝+0失球奪冠

睇黎今年連反獌大將軍黑b都鎮唔到獌聯了

足球智慧 mor >laca lkk
力量lkk > laca mor
頭 lkk > mor laca
搶點 lkk > laca mor
laca除左打下翼好似冇咩好過個兩個

全季0失球

後生仔又好夾d波
唔會咁有階級
士氣波都打到啦

腎仔上次洗左幾錢

前鋒有把握力，兩翼創造力高
中場掃蕩強亦有助攻能力
後防穩打穩紮，龍門世界級
點踢…

因為送走左最拖波既件伊巴同肥仔

你傳畀拿卡錫，一般若果第一射唔到，佢會立即回畀輔鋒，其實呢種踢法後面有個RVP就一流

但Welbeck或者Iwobi跟唔到呢種節奏

幾次換入Giroud之後，拿卡錫做返之前講既輔鋒位，Giroud上埸單刀控後畀佢果幾野可見一斑

幸運型 一定屌打 無技術型

摩狗教鍠奪冠果季進攻勁撚到

係咪講隻揪先

曼連個個都有返咁上下技術,又有身型...

除左前鋒後防唔認同
其他都認同

阿狗作客會唔會輸多次8-2

10:2

個個都好似上晒電咁

想睇山狗同佢夾真心

bench 仲有爆炸頭果堆

100分

刀未去

曼聯勁到

今年應該雙獌熱頭3
阿軌痢愛爭第4

嗰時我仲未出世

以為你去左🙈

雲加條命點解咁坎坷
幾時先會再拎英超

阿狗一季得一兩場上到電

愛狗就算數啦

死肥仔唔好扮後生ok?

唉 不得不承認慈父係唔會贏到

下個月先去牙

Gabriel 屌打 lkk 啦
個個長他人志氣

李城奪冠嗰季最大機會,點知列強柒佢又跟住柒

坐祖國東方航空?

屌你屎眼,我瘦返d啦
減唔到面可以點

熱有撚咁高咩

熱放個Walker比鏝 軌放個Matic比獌 2隊upgrade晒 點解爺爺放咁多人比其他英超隊但永遠都無人幫佢

反杯左李城自己柒⋯⋯

出爆炸狗
超級燒味陣

留鬚

Arsenal are reportedly interested in activating Marco Asensio's £72m release clause. Not sure where he'd play unless Theo went though?

不得了贏緊都要燒味
阿狗點頂

馬迪普巴爆炸頭

我留鬚更毒
不了

代燒山啦

有料洗咩靠人廢

明明果季雙殺李城

就算出得起錢 人地都唔會想過嚟

做乜鳩姐你
Gabriel 屌打盧卡古你無睇過
失咩波方面
都唔知你up 乜春

Emirates 埋單只係5K多D

有鍠踢點解要黎阿狗
同埋72m唔要佢啦打翼

摩納哥都唔飲水思源就知老野人緣差啦

我fm試過買佢 佢話佢踢歐冠唔肯黎

拿b好波

契仔黎架asensio
下年大把機會出

小豆灰到

都5g話你on9定弱智好

emirates好抵屌
d位又大又好坐

根本唔應該嚟西咸

馬迪爾橙...
自己出錢解約過黎跟爺爺啦

我夠唔知你反雲係弱智定on9啦

賣到人未呀

但佢踢波好有球味
一睇就覺得好sharp
睇好佢同isco

系 過黎搶走拿卡件9號

但係佢兩個可唔可以共存

上上季好勁 上季開始跌Watt

維珍 英航 因航 8K幾起 真係不了

迷雲就係on9喇
死老坑等圓寂喇

我廠有大家最鐘意嘅球王韋舒亞
wfc asensio

睇下出咩陣 牙朗打中鋒就出佢打lw

加比爾有鋪真係屌打盧卡古架...
你地唔好當拿鳩弱智就以為佢句句都係9up先得架...

聖誕應該得Emirates Qatar 同支航揀

Premier league debuts this weekend:

⚽️ Lacazette
⚽️ Salah
⚽️ Morata
⚽️ Rooney
⚽️⚽️ Lukaku

岩牙

坐支航 命都冇

殺巴 小豆有無後悔

以阿狗後防黎講 有邊個MARK到LKK

如果一次就等於永恆 咁雲加有2次永恆既英超了

殺巴有咩後悔
有英超踢算係咁啦

Kxxxxxxx

GABRIEL

都話加比爾
次次都mark死佢

得小狗地標無波入
真水貨

阿奴杜域Too

煙王

跑得好辛苦

唔好以為同名真係3分親喎

why not ....

咪係
個個都唔知駁緊d乜
明明屌打咗lkk
咁撚驚lkk 去做車狗啦

對獌出包皮又完封盧卡古既我改名叫我愛包皮呀屌你老母

場波都未完

到時先算啦 打多幾場阿狗都變中游啦

軌嬲到自殺

完啦
都無乜攻勢

hotel 定hostel

冇氣了

嗰兩次完封唔計
而家要你認證牙?

why 乜撚嘢not 呀
屌打咗 lkk 係事實
嘢又唔撚駁覺得自己看透世事咁
同你個名差唔多

獌中場太勁

你自己去？

Hostel啦邊有錢住Hotel

法國你一放暑假就想擺脫on9
但失敗左

應該會搵fd 去

新Henry

乜撚
講咁耐你剩係識人身攻擊
又唔駁lkk 俾 Gabriel 屌打
你下下站係高地點樣討論呀爸

新享利唔過黎了

又入

倫敦啲酒店3 星都要6xx

25仔
食屎

好想要Martial

咁你咁講贊仔都有場完封世三
但我都5好2c話贊仔屌打左世三

ff對身體唔好

我玩成三個星期 住酒店 賣埋個屎忽都唔掂

曼聯好勁 , 雲加買人未?

華舒福

martial 呢個都打返起

摩佬放屎放尿都唔會放比老野

hostel算啦人仔細細

利記 般尼 李城 入三球都贏唔到

Gabriel 屌打咗幾次呀
我唔係話 Gabriel 世界級
但佢係屌打咗 lkk

第一場唔計
我廠都入到四球啦

無位佢踢啦 而家阿記個陣唔算有翼呢個位 同埋黎都係做我廠新Henry禾子既sub

3 個禮拜
日職po 巴打咁有錢

我都想要呢件

踢翼衛

4球添

普巴4-0

洗乜討論
你睇返g5上季尾d表現就知完封lkk個場係奇跡

100m入了

唔打啦....

Pogba都入波

唔打喇

臨尾仲要插多刀

真係456

唔係齋玩London呀

摩佬
第二年裂黎

今季又要睇住獌蝦蝦霸霸

邊幾次 講黎聽下
我印象得1次

真係擅抖緊...

Molamola 爭番個四弟做下算鳩數啦

睇醫生啦

虧

yes 太撚勁了

比歷橙

唔打啦 頭寒啦

班獌又要串柒柒
之前幾季排456都串串貢

今季唔想睇了

獌今季打得起既話黎緊幾年你都唔好諗拎英超 佢地個陣個個都後生仔 又無壓力賣人

想像唔到阿狗會俾人入幾多粒

迷贊有時又講得岩

唉 波台又成陣精味了

關心你ja

第一場就話比大家聽冠軍同神射手誰屬 唔洗再踢la

贏緊都黑面

hart

老野仲屌開摩狗
成班一定搏盡
10:2

joe hart橙 debut俾人456

🍊

佢個樣真係好乞人憎

唔打啦

老野又要做摩狗C+G

Joe Hart辣殺

真係魔性澎湃

不如直接頒冠軍俾我曼算啦

airsupply清聽日又要返工

搏佢下年摩三季收皮 唔係就佢地玩哂了

只要鎖Mata 就 ok

唔似會內亂

今年退出英超了 無得打既

爺爺茅未來了

曼入波球員全部黑人

睇到1mins左右就見到g5柒左野致命傷
而家lkk一定入到呢d機會

曼狗攻車狗城
有花生睇

而家緊係唔似
第三季就會有鬼

摩三季

得鏝轟熱利先有機會令獌失分
其他食硬 btw不嬲唔覺得利買到keita同vvd留到古就可以爭標

爺爺退休吧啦

又第五

比曼贏真係唯恐天下不亂

又反雲

TOT

第一場就咁惡

留名睇遲下俾人BINC

攞左fa cup就好退啦宜家又要10:2

下場又大炒

係我就扮有病退休算數啦

曼輕鬆+4

轟熱未必得啦

鏝加油啦 唔好比獌贏呀

客觀事實反映出黎

熱利打法同強隊有一手
轟full team有得打下
不過對wb moses

嘩果下真係垃圾到 阿狗中堅一貫水準

我地有黑碧

等睇摩狗又輸比爺爺

自信，真阿

Ching你無野ma

夠鐘返房啦ching

上年伊巴黎咪又係咁講

最後排第幾呀

俾獌d魔性逼到癲鳩埋 🍊

呢d真係一下夠收皮

佢癡Q 左線

普巴球波真係嚇到我傻咗
太勁

收到風獌果邊Book緊巴士入隨道慶祝

中場帝王

打後備好喇

作用王

返房喇乖

魚拉突！魚拉突！

叫姑娘cut佢wifi

1001

真正核心

1001=迷藍